回帶

曾經有一份真摯的感情放在我面前 我沒有珍惜 等到失去的時候才後悔莫及 塵世間最痛苦的事莫過於此

帶著遺憾老去

這世界 如果有如果